馬浚偉長年累月受樓上單位噪音滋擾 報警無用循民事訴訟尋求解脫

馬浚偉早前在Facebook開了一個名為「全港噪音滋擾聯盟」的專頁，原來過去1年他深受噪音滋擾，目前正委托大律師循民事訴訟尋求解決方法。昨晚凌晨他在Facebook直播講述來龍去脈，他表示接近11時準備就寢，樓上又發出隆隆巨響，他指這情況自去年3月開始就無間斷地重演着，其間試過報警、向業主立案法團及管理處投訴等，情況非但沒有得到改善，反而遭到樓上單位的一位太太「大力拍門」，並揚言「買起你個單位」、「唔鍾意就搬走」。

仲遮樣？

契哥比人騷擾咁慘

公屋撚又然

馬浚偉唱歌係幾好聽嘅

見佢做實事唔反佢了

民事訴訟根本係廢的, 現實就係香港暫時係無咩非暴力方法去解決噪音滋擾問題

好似佢咁有錢, 不如去買個頂樓單位OR村屋OR HOUSE 仔好過啦

如夢初～醒
個假音勁顛

住香港係咁架啦

買返佢個單位轉頭

上樓上門口吟返句本是同根生

契在樓上個太太做契妹

冇新聞到要靠人哋騷擾上報?

做得好（個鄰居）

試下用愛感化佢

佢有上連登就識買反擊嘈音神器

用震樓神器

唉 公屋撚輸晒

住公屋？

住私樓都咁?

TOMBOY
極重口味

何文田某屋苑

馬仔開佢兩億啦

曹植佢係演得唔錯

藍浚偉

呢d癲佬癲婆又話得公屋先有?

連登仔唔係話住私樓返屋企好嘆唔會俾人煩㗎咩

馬實輸
搬獨立屋la

樓上砰砰砰，
白卡佬拍門，
中哂

收埋佢做契妹搞撚掂啦
下下搞到上法庭 拍溏心咩

慘，鍾意馬仔

咪癲 邊有TB修哂甲
女人短髮就TB咩

問題係 明明搞事既又唔係自己
點解變左受害人搬走

樓上嗰細仔成日跑嚟跑去
祝佢快啲死

應該做刑事噪音依啲撚屌

7點鐘起身11點前瞓點解都可以咁殘

Welcome to Hong Kong

唔係自己錯但要搬走
你係咪被虐狂？

好似佢咁有錢 ,就搬去個女人上一層 , 再整返噪音 , 完美解決事件

你地上面住正常人係唔會明

咁有錢咪市價5倍賣左俾佢， 再搬去佢樓上

即係證明佢冇job接
可以11點幾咁早瞓
打工仔都未必得

但佢公開講唔怕個單位冇人接貨咩

賺夠收山可能

佢住公屋咩？

好撚慘

係咪佢樓上係黃 知佢係藍整鬼佢？

11點算唔係太慘
我樓上有一排晚晚12點開始吸塵洗衫
個電視開到1點先關
有時想瞓前有片刻寧靜都好難

屌，點解香港住樓上班賤人咁撚鍾意半夜拉梳化，開跑步機跑步，最離普試過零晨兩點吸塵。同管理員上去，頂，開門果件又係 TB ，佢話：唔得架，唔比架，呢d係佢既自由 話說間屋係租既，樓底矮，企上梳化伸長對手，開按摩槍30秒，樓上即刻收皮 對住d垃圾好聲好氣無撚用架，攬炒先係王道。

唔喺度出現咪冇事lor

個page應會變成震樓神器團購區

原來按摩槍都有用堅唔堅 牆都震到點拎黎按摩

不過有時d人冇心嘈你 係香港d樓原全冇隔音咁

當法律失效
牛鬼蛇神就會出黎

樓上日日裝修樓下日日食煙
死唔去/冇發癲當然

有冇幫佢叫外賣

以前用錘仔，而家用按摩槍，唔知樓上實際反應幾大，總之開左陣樓上就收左皮。
(我估) 條友半夜十二點，拉開部跑步機，又拉又啪一聲好聲跌落地下，之後就持續啪啪咁似踏地聲，咁都話無心 ！？

屌，我樓上深夜打麻將，投訴都冇用。上門屌佢又玩無賴，遲早激到我砍人。

倒堆床蝨上去樓上單位啦
咁撚蠢

離開香港

師奶好心你夜晚就靜少少

信佢啦 條馬撚肯定成日幻想同鍾嘉欣陳法拉個班阿妹做愛 晚晚就喺度打飛機

你呢個似係跑緊步 不過都係自私撚黎喇

因為合法的範圍內根本無解決方法, 非法的話個後果咪比搬屋更大獲

搬屋已經係對自己傷害最小的方法(IN CASE 有錢), 成日唔夠訓, 隨時連份工都無撚埋, 到時仲含撚

用你嘅大愛感化佢啦屌

你50歲果陣自拍一張
睇下有無佢七成

呢D根本無得鬥, 只會搵自己笨, 寧願買佢怕搵屋搬, 否則上面唔痴自己痴先

我只可以話講永遠比做容易, 其實樓上噪音滋擾係好多地方都有的問題, 同埋都係無解決方法

如果唔係大陸人都唔會發明左"震樓神器" 依D 報復工具, 台灣上兩個月仲有單因為用左震樓而被告

但即使有震樓神器, 如果樓上夠痴綫, 你就算用埋都無用, 到時你又有咩方法

過來人經驗之談

20歲都無佢一半

震樓神器
床蝨老鼠
樓上都唔投降就走

鐵血保鏢算唔算佢最好聽既歌？

因為這就是香港

契妹生左個仔喎 唔發表下既契哥達人

我樓下好撚中意煮啲好臭嘅嘢，點搞9佢好

咁有錢都咁

白卡佬轉綠卡佬

有回應
話買左野等陳法拉返香港送俾佢

笑死
回力鏢

在佢門口7步成詩 感化佢

蚊比同牛比

希望你樓上都咁樣整9你

震樓神器同佢魚死網破啦。連續震鳩佢一星期，包佢知乜撚野叫體諒

住私樓先多呢類自私精特別係租租。早排搬咗一家租租係隔離日日開p嘈生晒。最後用斯民方法完全無效，要震到佢識驚為止。

呢d私樓癲婆先難搞 公屋最多你做初一我做十五

白色眼鏡

證明公屋仔先係贏家

我之前住鳳凰樓 上面條仆街零晨 3，4 點整d狗爪聲
投訴都無用 日日精神衰弱咁
最後搬到頂樓連天台

雖然馬仔係藍絲 但係一個人俾人噪音足成年 比我都忍唔到 今鋪撐佢告到底

套番落今時今日既香港社會個道理簡直一樣

唔好講噪音，樓上漏水果D上面仆街唔肯整，玩你幾年都得，你有公德心，你樓下未必有，咁arm遇件痴撚線，做咩都冇用

支持震樓神器

噪音撚真係好仆街
利申
身受其害, 已住酒店, 再住多日人都癲, 精神崩潰

藍 vs 藍

係囉
有得揀一定揀公屋
點會揀何文田私樓

不應該發生都ok

當年買過頂層，破屋苑同類型單位紀錄新高
住過一排，真係靜

D人成日話鳳凰樓係成棟樓最好價(當頂樓唔連天台一齊賣咁計), 但明明自從有APARTMENT 依樣野, 樓上噪音就係一個難以解決的問題, 頂樓先應該係最正, 無人搞到你

新一代港式粗口

基本上宜家好多屋苑頂層個價貴過鳳凰樓，因為大家知咩事

樓上果戶正一仆街冚家剷

結構問題 香港樓愈高 用料愈簿 住得高特別應聲

仲有拉枱拉櫈日日鑽牆果啲冚家剷要死全家

仲威啲

陳志雲咁嘅樣

德國人：「當你的鄰居在深夜兩點彈鋼琴時你別氣惱，你可以在四點鐘時叫醒他，並告訴他你很欣賞他的演奏。」

呢啲用文明方法解決唔到嘅問題
如果你又唔想同佢鬥癲
最實際買個耳塞
咁就晚晚有覺好訓

但連登仔又會話做咩唔同佢鬥
呢啲case真係諗辦法令自己有覺好訓好過同佢癲啦
唔通你真係晚晚同佢鬥？

原來搞事生非嘅人是無敵的

梗係買樓上嘅上一層

笑死 香港地明星住屋一樣要受氣

佢應該覺得感恩係上帝俾佢歷練
佢應該用愛去感化對方

港共搞到黎，明明係佢唔啱，點解要我移民？

邊度可以搵啲床蝨返嚟
搵完又要點放上去啊

噪音問題係香港真係冇得搞

邊到買好既耳塞?之前用橙色個隻無料到

橙色係咪3M？

買開X象生活（唔開全名）啲耳塞
服務幾好
會教埋你戴
你可能只係之前冇人教你用先覺得唔啱使